我好少理政治

但今日生存係香港
我覺得好無助
香港再唔係當初嘅香港

估計個原因係你好少理政治。

要返工，不了。